自己諗左啲揭尾故

平時係網上搵個啲已經太多人玩過
所以我自己試左諗下揭尾故
想大家比啲意見我

第一個故事叫鏡子

係某國有一位女仕 佢好有錢 咩都買得起
但佢唯一最唔鍾意既係 照鏡
傳聞佢發跡前係一間大宅做過女僕
點解佢會咁抗拒照鏡呢?

第二個故事叫 密室殺人事件 01

一名探員收到報告 有個男人死左係一間破舊既倉庫入面
倉庫無任何窗 門被鎖住 屋頂有幾個細細既洞
男人被綁起椅子上 頭比人固定向上
地上面有幾張有水跡既紙
紙上面係有化開左個字跡
大約可以見到有張寫住「人」同「渣」
男人係點死既呢?

留名等開估

自己畫晒成個故事出嚟好有心

Ivan成日負責整理故事

第一個 又係果D殺左女主人 照女主人個樣整容
第二個 浸死??

心急可以睇左片先阿

多謝你阿！

其他朋友仔可能怕羞

第一個 唔係
第2個都 唔係

所以樓主係男定女黎

第一個 大宅塊鏡唔係普通鏡？

第二個
死者係龍門老板，佢比渣哥逼死左

我係女
但我自稱係哥
叫希姐好奇怪

唔係

好有創意
但唔係咁樣

開估先叫我返黎

第一個
唔想照鏡係因為唔想見到自己個樣？
如果佢而家照鏡 仲會有喺大宅照鏡見到嘅野？

1. 佢抗拒照鏡係咪同佢做女僕果段時間有關?

1.女人毀咗容?

2.男人係被殺? 自殺? 意外?

第二個水刑？

留名

1,殺左主人見到鏡入面既自己好恐怖

2,比人釣高左

唔係～
提示係 照鏡會佢諗起d野

係！

1. 唔係
2. 被殺

1.唔係
2.唔係

做女僕果期比人虐待過？

1 塊面紋左字？

2 張紙濕水焗死 乾番先落地果d ?

第一個，個女僕殺咗主人，攞咗佢塊面嚟扮主人，所以變到咁有錢同咁憎照鏡？

唔係～

1.唔係
2.勁！估岩死法
咁估下原因
同紙有關

唔係
拎左佢塊面呢個題材幾特別

條片有答案 都諗得幾好 不過冇死人真係好難估

下次諗多d死人既

1. 係咪佢同主人以前喺鏡前面做過啲咩佢唔想諗返起嘅事？

睇完你條片
完全唔明點解第一個故事
純粹男主人俾人發現咗點蠟燭
點解咁就要賠錢比女人

應該係個男主人唔想身敗名裂 因為偷窺始終都唔係光彩嘅事 仲要係有錢人世界 所以諗住用錢解決就算

無錯阿！
係因為偷窺左個女僕
怕個女僕會講出去先賠錢比佢

唔係鏡前面

咁你條片又唔講

因為前面問問題個陣有講到侵犯佢私隱同埋偷睇佢
最後重組個陣 無明確咁用到偷窺佢

個配音好q

第一個 做女僕果陣成日喺鏡面前扑野？

第二個故：樓主google一下金紙糊佛面，呢個係咪答案？

水由屋頂細洞滴下